{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026481",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122988640/jeongeup-jjakkkung-self-check-in-motel-jeong-eub-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699027496927&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229547897&selectedRatePlan=270343660&expediaPropertyId=66312145&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정읍 짝꿍 드라이브인 무인텔"
    },
    "text": "井邑パートナードライブイン無人テル (정읍 짝꿍 드라이브인 무인텔)\n井邑訪問時、井邑パートナードライブイン無人テルは優れた選択です。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 36個の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "井邑パートナードライブイン無人テルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "井邑パートナードライブイン無人テルには36個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "井邑パートナードライブイン無人テルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "井邑パートナードライブイン無人テルのチェックイン時間は17:00からです。"
        },
        {
            "question": "井邑パートナードライブイン無人テルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "井邑パートナードライブイン無人テルの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "井邑パートナードライブイン無人テルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "井邑パートナードライブイン無人テルのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "井邑パートナードライブイン無人テルではWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、井邑パートナードライブイン無人テルではWiFiが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "井邑パートナードライブイン無人テルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、井邑パートナードライブイン無人テルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "井邑パートナードライブイン無人テルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、井邑パートナードライブイン無人テルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "井邑パートナードライブイン無人テルでは喫煙ができますか？",
            "answer": "井邑パートナードライブイン無人テルには指定の喫煙エリアがあります。"
        },
        {
            "question": "井邑パートナードライブイン無人テルへのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "井邑パートナードライブイン無人テルへのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真付きの政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "井邑パートナードライブイン無人テルのチェックイン可能年齢は何歳からですか？",
            "answer": "井邑パートナードライブイン無人テルのチェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 539
    }
}